有無人讀書讀到同frd疏遠咗

唔係有心疏遠 係我好攰

唉

真係唔係專登唔見你地囉

我以為你消失咗

連登仲活躍過wts

我有覆囉